約女仔去街 唔知去邊度好...

有冇ching有建議

唔好講大話好喎

Ssp

認真

去睇殺破狼

yoyo

佢想睇再見亦是狗朋友

帶女仔去一樓一玩3p

睇利物浦

去野外

喺屋企玩瀨屎

太夜

佢叫Yoyo?

邊個再講yoyo 我立即屌佢老母

yo-yo
o
y
o

女王yoyo?

#16 #17

我 立即 屌你老母

去機鋪，D女女好鐘意

比較成熟的

d女好鍾意睇

葵廣

屌得好

同佢玩超速龍球

咁你唔好同佢講再見呀

勁力旋風

咁即係扑得啦

牙蓋幾多碎呀 仲玩老牛食嫩草

九龍塘

Yoyo

帶佢返屋企上網睇
一路睇一路啪

灌醉佢 之後⋯

波台好多淫蟲+on9仔，樓主下次想問意見可以去我地感情台

叫佢下載寶可夢再一起去捉

爆房

蓋ching我覺得佢地咁做好唔岩

如果一個女仔對你有興趣既話
帶佢去邊佢都無所謂
利申 巴

食sushi
食食食 就夠

你把我灌醉 你讓我心碎

再講yoyo就無手足做

邊個搞9蓋清我同佢死過🤔

你坐牢，可以做D乜？

可以搵感情台首席專家
致命靴里拉

屈夠未

去炒場

等陣去感情台談心

咪笑

@致命靴里拉

屌 認真又笑

帶佢食雙皮奶西

屌你老母

蓋世寶吊老母

帶她入行一起炒場

我呢期興帶女去揼骨

帶yoyo返ssp

蓋清咁撚型

靈探

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

Dllm

灌腸

3P犯法

出現了

好熟口面...

三十幾歲仲溝女

琴日斬人跳樓條仔都係三十幾碎

小妹身為女性 覺得同心儀男仔坐係海邊吹下水已經好正🤔